香港人今次要豪賭最後一次

唔改變政府體制，下次只有更慘